Weel tulli Eisri moisa Noor Herra ette kaiwas et kaiwas nel om enne talwiste pühha kats näddalid keriko kerwal sanist üts nahk piitsk ärra warrastu ja Juhhan Trooni käest kätte sano, Juhhan Troon üttel maast löidwat, sis es woi middage muud moista kui pitsk sai Nore Herra´le katte antu.
